有邊套漫畫睇完係唔敢重溫

Good Ending
Is
草莓百分百
偷窺孔

睇到胃都痛

槍王黑澤

二十世紀少年
睇1次神作，
睇多幾次爛作，太多爭辯位

Ge 唔驚，最尾真係good ending

睇完戀愛漫畫胃痛？
咁睇Love Hina
一定唔會胃痛仲幾好睇

同棲愛

火影
長撚到痴線
翻睇多一兩次既人究竟有幾得閒

暗殺教室

變身

晚安布布

想要女主咁嘅女朋友

好睇wo

就咁叫變身？

烙印戰士

14歲 楳圖一雄

死神 啱想再睇
聖槍修女（摩登大法師） 太感動啦 強列推薦！

食戟之靈
通靈王
殺手阿一

韓國紅綠眼殺人/自殺漫畫....

睇完抑鬱幾日

青春過後
思春期誘惑

咩黎

四月是你的謊言

唔敢重溫 所以post link

彼岸島

人魚之森

唔想再睇到後樓梯個一幕

其實係咪真係咁正
我睇咗頭一兩卷左右就頂唔順,唔太知佢想講咩

東京80年代

扭曲的同居生活
丘比特的惡作劇系列
不被世人認可的我 僅能為杏奈所做的一點事
人間失格
軍雞
布拉德哈利的馬車
最底限渣男

剛剛由第一話到結局26本一口氣睇哂

最尾綠眼係咪代表個男人唔洗死?

有無高手解答

地球防衛少年
拳願(初見vs 牙)

呢個係咩名

Is 翻睇不下十次
高考後真係好虐

五等糞
垃圾到唔敢再重溫

伊藤系列

頭幾期無咩野
主角到大個先慢慢入肉
但表達手法怪怪的
未必個個都受

地球防衛少年真係唔敢開第二次

少男的異想星球

細個當咸濕漫睇，但個結局鬱到而家仲記得

變身？

Sorry樓上有講

我已經當左瘋狂鑽石個二次創作係真結局

係黃金精神

禁毒神作-變身

逃離伊甸園

啲後傳甜到漏
（幸福嗰隻甜）

神樣DOLLS
阿幾